[有圖] 有冇做政府外判比Seamatch扣假期人工？

做緊政府外判，上個月轉咗跟Seamatch，簽約個陣明明話假期有人工，但就比佢扣咗重陽節，打去問佢，點知條八婆勁臭串，又叫人睇勞工法例又話我冇禮貌

因為成個部門成廿幾人都應該係咁，所以想搵勞工處，睇下可唔可以追番
屌你老母屍match，份約寫到明都扣，咁簽嚟做乜？

P.S. 條八婆姓紀

咁你d 同事呢

同我同層個啲都係咁，問咗上頭話成個department有廿幾人~

作反囉, 咁0既狗工你都做?

屍match 得閒入IT 狗個po，第1頁就有呢個名

有冇喺重陽前或後一日請假?
如果冇 就應該要比
唔比就係非法扣除工資
己經過咗 7日 記得追埋利息

冇.... 最頂唔順係打去問佢臭串到HIHI，同佢好聲好氣竟然話我無禮貌，

關人撚事咩 要告未上勞工署

呢間野好出名？

出名垃圾同仆街好似

出晒名狗都唔屌，點解你地會中招

好似未過試用期可以唔比

即係就算佢份約有列明都無用？

打工仔冇得揀 做過咁多間Agent，第一次試過咁西，另一間拍得住咁西嘅就係AA Choice.... 真係好痴線...

都係IT公司？

得佢一間中標咋咩? 政府唔會限你用邊間架

唔係，外判文員仔，但睇咗其他關於呢間嘢嘅post，發現好多人都中過伏～

有好多間，但我冇問過可唔可以揀呀～不過如果我知道可以揀，都唔會中伏啦

一定唔無得揀 醒水啦下次

Advance resources 比以前好左少少，禮貌多左，待遇好左

如果問左HR 都冇反映 就去勞工處問下
但建議準備轉工吧

我都做過政府外判，頭三個月好似公眾假期無錢，同埋公眾假期唔係全部有錢，要法定假日先有，
屍match啲人係態度差既，話人無禮貌佢地都無禮貌啦

外判會食你頭3個月嘅假期
同埋簽時有無問跟勞工假定銀行假?如果你勞工假聖誕節又比人扣錢喇

我無記錯係咁
頭三個月公眾假期無錢

係 無錯
只係講埋簽約要問埋銀行假定勞工假 不然又比人扣

法定假日
所有僱員，不論服務年資的長短，均可享有下列法定假日：
(1) 1 月 1 日
(2) 農曆年初一
(3) 農曆年初二
(4) 農曆年初三
(5) 清明節
(6) 勞動節（5 月 1 日）
(7) 端午節
(8) 香港特別行政區成立紀念日（7 月 1 日）
(9) 中秋節翌日
(10) 重陽節
(11) 國慶日（10 月 1 日）
(12) 冬節或聖誕節（由僱主選擇）

(有關法定假日的薪酬，見下文「假日薪酬」部分)

法例>合約
打去通知一聲, 依個電話會錄音, 話法例同合約都話要比錢,
唔比錢就告佢

照你咁講，就算份約有冇講，或者夠定唔夠3個月，上述日子都一定有人工？

咁係咪即係佢份約就算有寫到明假期有薪都會照扣先？

直接打去勞記問

係 頭3個月點都扣你 除非簽約時問佢佢話比你 呢啲工要自己去同外判傾福利的

問2. 法定假日是否規定有薪抑或無薪 ﹖
答2.
如僱員按連續性合約受僱滿3個月，便可享有假日薪酬。

樓主出月薪 但糧單扣左一日法定假日錢？

如果合約寫明 public holdiday 係 with pay
你紅日應該全部都有錢 下ma

勞工處啦

巴打係咪九龍城附近翻工

唔係，港島

唔知點解好想見到條友坐監

之前間野試過出錯糧 出左雙糧 之後叫我地去銀行入翻俾佢地 都cls

建議巴打去埋老廉CHECK下間公司同政府有冇利率輸送

呢間出名閪都做😂😂

頭三個月公眾假期係可以唔出糧

垃圾公司

你做左幾耐先？

我都跟梗佢 屌佢老母紀閪 閪撚到
問我咩case 講俾佢聽 佢就話等等啦 講講講 唔識等等人咩？ 我即刻屌佢老母 又叫人講又叫人等等
一係勞工署等
即刻追我撚含

我都係呢間, 但又無試過好似你咁

頭三個月勞假可以扣錢，冇犯法

Agent 同政府合作會識走法律漏洞

it support ?